quiz_data = [
    {
        "question": "Mikor született Bi-Pi?",
        "choices": ["1858. 3. 22", "1900. 4. 11", "1857. 2. 22", "1600-as évek"],
        "answer": "1857. 2. 22"
    },
    {
        "question": "Mi Bi-Pi harmadik neve?",
        "choices": ["Lord", "Robert", "Stephenson", "Gilwell"],
        "answer": "Stephenson"
    },
    {
        "question": "Mi volt Bi-Pi foglalkozása?",
        "choices": ["Géplakatos", "Ács", "Rendőr", "Katona"],
        "answer": "Katona"
    },
    {
        "question": "Hogyan kezdődik a Reggeli Ima?",
        "choices": ["Isten álld meg a magyart", "Ragyogva fénylik már a nap", "Istenünk, kérünk Téged", "Mi Atyánk, ki vagy a mennyekben"],
        "answer": "Ragyogva fénylik már a nap"
    },
    {
        "question": "Ki volt Bi-Pi felesége?",
        "choices": ["Olave", "Kathrine", "Elza", "Elizabeth"],
        "answer": "Olave"
    },
    {
        "question": "Ki a füleki csapatparancsnok?",
        "choices": ["Gáspár András", "Baucsek Csaba", "Nagy Zoltán", "Bolcso Miklós"],
        "answer": "Nagy Zoltán"
    },
    {
        "question": "Mi a kilencedik cserkésztörvény? A cserkész...",
        "choices": ["minden cserkészt testvérének tekint", "testben és lélekben tiszta", "takarékos", "egyeneslelkű és feltétlenül igazat mond"],
        "answer": "takarékos"
    },
    {
        "question": "Miért van szétszedve az első két helység?",
        "choices": ["Mert bepenészedtek a falak", "Mert táborozni fogunk benne", "Mert ki lesz bontva a közfal", "Mert felújítjuk"],
        "answer": "Mert felújítjuk"
    },
    {
        "question": "Mi a nagyobb lányok őrsének a neve?",
        "choices": ["Árnyak farkasai", "Ezüstmendvék", "Szivárványos vadibolyák", "Kuckó Rókái"],
        "answer": "Kuckó Rókái"
    },
    {
        "question": "Melyik füleki cserkésztestvérünk szerepelt az Exatlonban?",
        "choices": ["Petőfi Sándor", "Varga Bence", "Nagy Nikoletta", "Ferencz Vivien"],
        "answer": "Ferencz Vivien"
    }
    
    #Add more questions here"
]